覺唔覺廣東話粗口係最傳神？

屌你老母臭閪完勝乜撚野草泥馬個B

fuck your mother's ass